法唔法國cc toy係到執國師口水尾好撚好笑

早幾個月個個追住國師嚟屌，而家就喺度跟尾狗咁笑人恐懼撚笑埋一份

呢度愛侵愛到逐漸變成另類右翼論壇

驚連登會越嚟越小眾

執國師

屌国師

國師真係行得太前

己經變左啦

自愛侵力污染左連登

我身邊上開連登嘅已經無再上

得返我係到力挽狂瀾

反共就支持姐,反全球化,白人優越都可以理解

而家連alt right嘅渣滓,反抗疫都玩埋

我個人認為, 如果trump同下面班另類右翼粉絲,如唔提出反防疫on9野

學蔡英文 好好戴高質口罩(美國人嘅科技同工業,一定快速地生產到) trump肯定唔會流失票源💪連任幾多都夠💪

Cc toy 縮咗入老母閪

Sor 反全球化同白人優越我已經不可理解

簡直倒行逆施

岩
怪錯國師

人地講緊國師陳雲呀弱智仔
香港地最早反你班左膠既就係國師
咪見人就圍爐啦好唔好